# TP3 Sistemas Digitales 2- UART-2018-FCEIA
NO ES EL TP.
Este es un proyecto adicional que se encarga de usar una segunda placa para enviar la secuencia. Sirve para evitar usar una pc y hacer la comunicacion entre dos KLZ46. Una emisora de secuencias, la otra receptora como pide el TP
